[上水]黑警一棍毆落記者隻腳到

4:22:22

有冇人識cut出黎？

眾籌尚未達標，連登仍需發力

pish

up

推